仲應唔應該撐龍潭冰室？

講真龍潭啲野食好似冇以前咁好食

只需要知佢政治立場是否黃
其他因素對撐唔撐冇關係

你鍾意咪食鍾意咪唔食囉
關我鬼事呀

垃圾

重點唔係支唔支持，而唔係一年365日 24 小時講呢D野
不過連登只係代表到一部份姐，好多人唔會睇呢D on9 爭論post